## 2.1

1. Створю репозиторій на Gitlab і надам відповідну назву( наприклад New HW)
2. Створю папку з назвою New HW
3. У редакторі коду створю новий файл(наприклад index.html)
4. У папці з доданим файлом правою кнопкою миші натисну і виберу Open Git Bash here
5. Першою командою в терміналі пропишу git init - що створить новий репозиторій
6. Після цього можна перевірити чи бачить термінал наш файл index.html за допомогою команди git status
7. Коли ми переконались що файл є - я зберігаю всі зміни( в цьому випадку створення нового файлу) командою git add index.html або git add .
8. Тепер затверджую ці дії командою git commit -m "add a html file"
9. Пропишу команду що б Git розумів куди саме відправити файл командою git remote add URL
10. Після цього пропишу команду git push і оновлю сторінку на Gitlab що б побачити зміни.

## 2.2

1. Створю репозиторій на Gitlab і надам відповідну назву( наприклад New HW)
2. У папці з існуючим файлом правою кнопкою миші натисну і виберу Open Git Bash here
3. Першою командою в терміналі пропишу git init - що створить новий репозиторій
4. Після цього можна перевірити чи бачить термінал наш файл за допомогою команди git status
5. Коли ми переконались що файл є - я зберігаю всі зміни командою git add index.html або git add .
6. Тепер затверджую ці дії командою git commit -m "add a html file"
7. Пропишу команду що б Git розумів куди саме відправити файл командою git remote add URL
8. Після цього пропишу команду git push і оновлю сторінку на Gitlab що б побачити зміни.
